屯門出現康文署貨van衝出警察出嚟制服示威者

我想講由八月份開始，警察部已經向唔同部門借咗好多客貨van 16座 貨車
各位手足下次發夢嘅時候，要多加留意附近am車。